毒撚除夕夜晚上自己一個食譚仔。。。。

Tam jai ho ball

我都係

Ching ho ball
識食一定食tamjai

我咁啱又係 ...

Ching ho ball

又係你條撚樣

我都係喎

大時大節自己一個出去 會好慘

屌你唔講都睇唔到

都唔係 岩岩都有好多人自己一個食
有後生仔後生女

正常樣定孤獨樣先

兩樣都有
靚女都見到 外賣回家都係

可能買返屋企同男友撐枱腳呢
靚女嘅人生點會咁平凡

貢又係 可能人地食完飯就食飽魚了

我又係wor

Ching ho 橙

頭先自己食左過橋

除夕喎食雞翼對唔住自己

得幾隻

平日唔捨得食 咁貴